<resources>
    <string name="appName">Character Color Test</string>
    <string name="instructions1">1、每题四个形容词，请选出一个最能代表你的。</string>
    <string name="instructions2">2、若无法决定哪个比较能代表你，可以问问你身边的朋友，并回想儿时的你，可能会有选择的答案。</string>
    <string name="analysisYellow">黄色：领导者\n黄色性格的人是非常直接的，同时也很严谨。黄色性格的人善于控制他人和环境，果断行动和决策。这种性格的人行动非常迅速，对拖延非常没有耐心。当别人不能跟上他们的节奏，他会认为他们没有能力。黄色性格的人的座右铭是“我要做得又快又好”。黄色性格的人是典型的执行者，他们有很强的自我管理能力，他们自觉完成工作并给予自己新的任务。黄色性格的人喜欢同时做很多事情。他可以同时做三件事，并尽可能做第四件事。他会持续给自己加压一直到自己无法承受的最高点，之后稍事放松。然而很快他又会重新开始整个进程。不过，和别人交往时，黄色性格的人常常表现冷漠，以产出和目标为导向，更关心最后的结果，给人的印象是固执、缺乏耐心、强硬和专横。\n</string>
    <string name="analysisRed">红色：行动者\n红色性格的人是快节奏的人，会自发地行动和做出决策。他不关心事实和细节，并尽可能地逃避一些繁琐的工作。这种不遵循事实的特性经常会让他夸大其词。红色性格的人与分析研究相对比更喜欢随意猜测。他对组织活动充满兴趣，能够快速并热情地与人相处。红色性格的人一直追逐梦想，他有着不可思议的能力能够让别人和他一起实现梦想，他有非常强的说服能力。他一直寻求别人对他的成就给予赞扬。红色性格的人是很有创意的人，思维敏捷。但在他人的眼中，红色有时也会被人认为是主观的、鲁莽的、易冲动的。\n</string>
    <string name="analysisGreen">绿色：和平者\n绿色性格的人追求安全感和归属感，和蓝色一样做事和决策慢。这种拖延是因为绿色性格的人不愿冒风险。在他行动或作决策之前，他希望能够先了解别人的感受。绿色性格的人是四种性格中最以人际为导向的人。对这种性格最适合的形容词是亲近的、友好的。绿色性格的人不喜欢与人发生冲突，所以有时他会说别人想听的话而不是他心里想的话。绿色性格的人有很强的劝说能力，非常愿意支持其他人。他也是一个积极的聆听者。作为他的伙伴你会感觉很舒服。因为绿色性格的人很愿意听别人说，因此轮到他说的时候，别人也愿意听\n</string>
    <string name="analysisBlue">蓝色：思想者\n蓝色性格的人非常注重思考过程，能够全面、系统性的解决问题。他非常关心事物的安全性，任何事情都追求正确无误。所以这种人热衷于收集数据，询问很多有关于细节的问题。他的行动和决策都是非常谨慎的。蓝色性格的人做事缓慢，要求准确，喜欢有组织、有构架的，知识性的工作环境。这种性格的人比较容易多疑，且喜欢将事情记录下来。蓝色虽然是一个很好的问题解决者，但同时又是一个并不果断的决策者。当需要作决策时，他往往为了收集数据耽误了时间，经常性被他们引以为豪的口头禅是：“你不可能只掌握一半的数据就做出一项重要的决定吧。”很多时候，蓝色性格的人会被认为是有距离的、挑剔的，和严肃的。\n</string>
    <string name="analysisYellowRed">黄+红：\n取得支配地位和不受人管制、自主独立的欲望是你做事的动力源。在你把争取别人视为取得这种支配地位前提的同时，你还对那些可能也正准备利用你或击败你取而代之的人持有戒心。你可以发现自己被那些折腾于你能力的追随者包围。与其说喜欢这种众星捧月的方式，不如说你更喜欢号召天下的结果。\n</string>
    <string name="analysisRedYellow">红+黄：\n你是一个感情充沛、精力旺盛和能言善辩的人。你的热情和超凡魅力对其他人有一种天然的吸引力。凭着三寸不烂之舌，你甚至能说动母鸡去买你的鸡蛋。对你而言威信是最重要的，也是你孜孜以求的身份象征。你还很擅长培养人际关系，有一个能一呼百应的朋友关系网。红+黄喜欢被人称为是能说会道的人或倡导者，热衷于提出建议——能够一下子说到人们的心坎上，并产生精神共鸣。\n</string>
    <string name="analysisYellowBlue">黄+蓝：\n你是有未来眼光的人，你们经常会表现出对不能达到要求的人和事感到厌倦的态度。你们追去的目标和处事的标准比绝大多数人的都要严格。因此，你们对自己十分苛刻，甚至要求自己去做一些很难做到的事。\n</string>
    <string name="analysisBlueYellow">蓝+黄：\n你是是有创造思维的人，而不是亦步亦趋的追随者。你追求独立，反感教条清规。你喜欢亲自控制局面，但更关心对做事程度和行动的控制，而非对人的管制。才学过人、眼光独到或富于创造性，都是你永远不会停止追求的东西。你对冲突、对抗和可能的麻烦非常敏感，特别是在它们会影响你实现自己目标时。\n</string>
    <string name="analysisRedGreen">红+绿：\n你是一个健谈善应酬的人，乐于听别人诉说，也善于表达自己。你看重积极的人际关系，喜欢在不同的场合下与不同的人打交道——事实上越是如此，你就越兴奋。你容易成为受人尊敬的从业者和随和的领导者。但在冲突发生时，你常常显得缺乏有效的应对手段，未免有不堪一击之虞。\n</string>
    <string name="analysisGreenRed">绿+红：\n你是一个温柔有包容心的人，从不会使人觉得不自在，而总能使他们得偿所愿。你属于所有的个性风格中最乐于为大家所接受的那一种。你喜欢出没于人前人后，把关注焦点更多投在别人身上。你天性古道热肠，人们都很乐于向你敞开心扉。你能使自己与人的关系从始至终都和谐亲密。你善于包容、善解人意、不居功而甘为配角，真诚愿意倾听别人的诉说。\n</string>
    <string name="analysisGreenBlue">绿+蓝：\n你是一个保守的人，更喜欢三五个朋友之间保持一种坦诚的、温情的、稳定的关系，也乐于在这种小圈子环境里生活。你总是谨小慎微地对待工作和变革：之喜欢咋呼吵闹，也不喜欢变革和算计不到的事。\n</string>
    <string name="analysisBlueGreen">蓝+绿：\n你是所有性格组合中最内向最拘谨的人。你喜欢独自去做一些熟悉的、自己可支配的工作，避免由于不了解工作而导致绩效底下或发生其他意外而出现的难堪局面。你善于克制自己，是在工作和人际关系上都很出色的完美主义。在处理问题上，你总是能看到怎样做是上策，怎样做是下策，清楚自己需要的是什么，要避免的是什么。\n</string>
    <string name="analysisContradict">这两种颜色是两对完全相反的性格，两种完全相反的性格共同组合在一人身上，必有另一个是受到强大的后天影响。这种人将在很多时候呈现极大的内心困惑。挖掘出真正的自己，对他们而言，是所有人中最迫切需要的！还是那句话，这类读者需要加强对自身“真实内心”的认识。\n</string>
    <string name="analysisOthers">你拥有大于两种颜色的性格，能很好的适应多种场合及情况的变化，下面是各种颜色的性格分析：\n</string>
    <string name="about">作者：杨超\nＱＱ：646121943\n邮箱：lovening5388@126.com</string>
</resources>
